我正式宣佈唔係好gay係娛樂台名媛

？